想分手既你點解仲未分到？

一齊討論下點分手好

分手啦💔

點分先

等對方開聲先

點令到佢開聲

戇鳩 分手要等人開聲先

咁你講下個流程點樣講分手

比帽佢戴 專登比佢知 仲唔即刻分

因為唔捨得搞到遲遲開唔到口
想分手又唔想失去
後來自己變成一個極度自私既人。。好辛苦

愛情本來就係自私架啦...
你冇得下下為對方著想 諗清楚自己到底想要啲咩

以為個post係自己開 心裏面知道自己唔係咁愛佢但又唔捨得去傷害佢 好矛盾又辛苦

我就係冇為佢諗過我都想自己多啲為對方著想
比人叫大愛撚點都好過做衰人

你都係唔想做醜人姐

佢為你好咋
聽Exam 早D去訓啦，仲陪乜Q

講左分手 對方挽留 心軟

原來好多同路人

好迷惘啊

有乜心事重要過考試一定要今晚傾？
唔夠訓考試失準咁咪自己諗